dynamic data = {
  "cultivar":[
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"BRS 2558 XTD",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Marrom m\u00c9dia",
      "corHilo":"Preta",
      "teorMedioProteina":"40",
      "teorMedioOleo":"20.8",
      "alturaPlanta":"106cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"183",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"INTACTA XTEND",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/plataforma_intacta2_xtend_positivo.5f29d24.png",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA XTEND",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/14-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"BRS 2553XTD",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Preta imperfeita",
      "teorMedioProteina":"37.7",
      "teorMedioOleo":"20.8",
      "alturaPlanta":"95 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"188",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"INTACTA XTEND",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/plataforma_intacta2_xtend_positivo.5f29d24.png",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA XTEND",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/102.jpg"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"BRS 1074IPRO",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Preta imperfeita",
      "teorMedioProteina":"33.9",
      "teorMedioOleo":"24.4",
      "alturaPlanta":"100cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"160",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"INTACTA RR2 PRO",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/LG-trait-IntactaRR2Pro.jpg",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA IPRO",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/8.png"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"BRS 1061IPRO",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Preta imperfeita",
      "teorMedioProteina":"36.8",
      "teorMedioOleo":"22.9",
      "alturaPlanta":"95 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"171",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"INTACTA RR2 PRO",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/LG-trait-IntactaRR2Pro.jpg",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA IPRO",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/13-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"BRS 1057 IPRO",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37.3",
      "teorMedioOleo":"22.3",
      "alturaPlanta":"98 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"181",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"LAN\u00c7AMENTO",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA IPRO",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/9-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"BRS1054IPRO",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"35",
      "teorMedioOleo":"22.9",
      "alturaPlanta":"95 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"180",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"INTACTA RR2 PRO",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/LG-trait-IntactaRR2Pro.jpg",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA IPRO",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/4-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"BRS1003IPRO",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37.5",
      "teorMedioOleo":"20.9",
      "alturaPlanta":"83 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"165",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"INTACTA RR2 PRO",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/LG-trait-IntactaRR2Pro.jpg",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA IPRO",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/12-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"BRS 1001IPRO",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37.2",
      "teorMedioOleo":"22",
      "alturaPlanta":"100 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"170",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"TECNOLOGIA SHIELD",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/download.jpg",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"TRANSG\u00caNICA IPRO",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/11-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"BRS 559RR",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"36.6",
      "teorMedioOleo":"22.7",
      "alturaPlanta":"89 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"147",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"LAN\u00c7AMENTO",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"RR",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/9-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"BRS 544RR",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"38.4",
      "teorMedioOleo":"22.6",
      "alturaPlanta":"98 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"159",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"RR",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/8-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"BRS 543RR",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37.6",
      "teorMedioOleo":"22.5",
      "alturaPlanta":"98 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"169",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"TECNOLOGIA BLOCK",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/images.png",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"RR",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/8-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"BRS 433RR",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"39.4",
      "teorMedioOleo":"20.8",
      "alturaPlanta":"95cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"160",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"RR",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/4.png"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"BRS 399RR",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Preta imperfeita",
      "teorMedioProteina":"36.1",
      "teorMedioOleo":"22.3",
      "alturaPlanta":"88 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"165",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"RR",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/7-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"BRS 388RR",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37",
      "teorMedioOleo":"22",
      "alturaPlanta":"102cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"155",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"RR",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/6-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"BRS 531",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37.6",
      "teorMedioOleo":"22.2",
      "alturaPlanta":"80cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"170",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"TECNOLOGIA BLOCK",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/images.png",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/5-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"BRS 525",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Cinza",
      "teorMedioProteina":"39.3",
      "teorMedioOleo":"21.0",
      "alturaPlanta":"97cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"195",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/4-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"BRS 523",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Preta imperfeita",
      "teorMedioProteina":"36.7",
      "teorMedioOleo":"21.8",
      "alturaPlanta":"116cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"83",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"TECNOLOGIA BLOCK",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/images.png",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/3-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"BRS 511",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37.4",
      "teorMedioOleo":"21.9",
      "alturaPlanta":"98cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"185",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"TECNOLOGIA SHIELD",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/download.jpg",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/1.png"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"BRS 391",
      "tipoCrescimento":"Determinado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"39.3",
      "teorMedioOleo":"20.1",
      "alturaPlanta":"83cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"144",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"TECNOLOGIA BLOCK",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/images.png",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/7.png"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"BRS 317",
      "tipoCrescimento":"Determinado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"36.1",
      "teorMedioOleo":"22.1",
      "alturaPlanta":"80cm a 100cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"165",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/2-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"BRS 284",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"36.3",
      "teorMedioOleo":"23.5",
      "alturaPlanta":"90cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"146",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/2.png"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"BRS 232",
      "tipoCrescimento":"Determinado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"40.9",
      "teorMedioOleo":"19.5",
      "alturaPlanta":"67 cm a 93 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"185",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"BRS 537",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"35.7",
      "teorMedioOleo":"24.2",
      "alturaPlanta":"87 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"167",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"BRS 539",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"35.2",
      "teorMedioOleo":"23.3",
      "alturaPlanta":"93 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"179",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"TECNOLOGIA BLOCK",
      "urlImagemFundacao":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/images.png",
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/2-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"BRS 546",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Roxa",
      "corPubescencia":"Marrom-m\u00c9dio",
      "corHilo":"Marrom-m\u00c9dio",
      "teorMedioProteina":"35.0",
      "teorMedioOleo":"23.2",
      "alturaPlanta":"79 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"156",
      "potencialRamificacao":"Medio",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"LAN\u00c7AMENTO",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/SDFG-removebg-preview.png"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"BRS 573",
      "tipoCrescimento":"Indeterminado",
      "corFlor":"Branca",
      "corPubescencia":"Cinza",
      "corHilo":"Marrom-claro",
      "teorMedioProteina":"37.4",
      "teorMedioOleo":"22.1",
      "alturaPlanta":"75 cm",
      "pesoMedio1000Sementes":"157",
      "potencialRamificacao":"Alto",
      "lancamento":"SEM VALOR",
      "fundacao":"Sem Exclusividade Comercial",
      "urlImagemFundacao":false,
      "acamamento":"",
      "tipoCultivar":"CONVENCIONAL",
      "urlImagem":"https:\/\/embrapa.tiproinformatica.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/5.png"
    }
  ],
  "gmr":[
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"BRS 2558 XTD",
      "gmr":"5.8 (MRS 1 - REC 103 RS e PR)"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"BRS 2553XTD",
      "gmr":"5.3 (MRS 1 - REC 102 RS, SC e PR)"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"BRS 1074IPRO",
      "gmr":"6.9 (REC 202)"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"BRS 1074IPRO",
      "gmr":"7.4 (RECs 301, 302 e 401)"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"BRS 1061IPRO",
      "gmr":"6.1 REC 102, 103 e MRS 2 "
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"BRS 1061IPRO",
      "gmr":"6.9 RECs 301 (MS e GO), 303 (GO e MG) e 304 (GO e MG) "
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"BRS 1057 IPRO",
      "gmr":"5.7 RECs 102, 103 e 201 (PR)"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"BRS1054IPRO",
      "gmr":"5.4"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"BRS1003IPRO",
      "gmr":"6.3 (REC 102, 103 e MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"BRS1003IPRO",
      "gmr":"7.0 (RECs 301, 302 (SP e GO) 303, 304 (GO e MG) e 401)"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"BRS 1001IPRO",
      "gmr":"6.2 (REC 103 e MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"BRS 1001IPRO",
      "gmr":"6.9 (RECs 301, 302 e 303)"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"BRS 559RR",
      "gmr":"5.9 MRS 1 (RECs 102, 103) e REC 201"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"BRS 544RR",
      "gmr":"6.2"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"BRS 543RR",
      "gmr":"6.0"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"BRS 433RR",
      "gmr":"5.8"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"BRS 399RR",
      "gmr":"6.0 (RECs 102, 103, 201e 203)"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"BRS 399RR",
      "gmr":" 6.7 (REC 303)"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"BRS 388RR",
      "gmr":"6.4 (MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"BRS 388RR",
      "gmr":"7.1 (RECs 301, 302 e 303)"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"BRS 531",
      "gmr":"7.3"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"BRS 525",
      "gmr":"5.6"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"BRS 525",
      "gmr":""
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"BRS 523",
      "gmr":"5.8"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"BRS 511",
      "gmr":"6.4 (RECs 102, 103 e MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"BRS 511",
      "gmr":"6.9 (RECs 301, 302 e 303, 401GO)"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"BRS 391",
      "gmr":"6.4"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"BRS 317",
      "gmr":"6.6 (MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"BRS 317",
      "gmr":"7.1 (RECs 301, 302, 303 e 401)"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"BRS 284",
      "gmr":"6.3 (RECs 102, 103 e MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"BRS 284",
      "gmr":"7.1 (MRS 3 e REC 401)"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"BRS 232",
      "gmr":"6.9 (RECs 102, 103 e MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"BRS 232",
      "gmr":"7.4 (RECs 301, 302, 303 e 401)"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"BRS 537",
      "gmr":"6.0"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"BRS 539",
      "gmr":"6.1"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"BRS 546",
      "gmr":"6.0 (RECs 102, 103 e MRS 2)"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"BRS 546",
      "gmr":"6.8 (RECs 301 e 303)"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"BRS 573",
      "gmr":"7.3"
    }
  ],
  "doenca":[
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"SEM INFORMA\u00c7\u00c3O",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":357,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"SEM INFORMA\u00c7\u00c3O",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE SUSCET\u00cdVEL",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"RESISTENTE (RA\u00c7AS 3 E 14)",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Ferrugem asi\u00e1tica da soja",
      "tipo":"RESISTENTE (LES\u00c3O RB)",
      "qual":"***"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE (RA\u00c7AS 4 E 4+)",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE SUSCET\u00cdVEL",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Ferrugem asi\u00e1tica da soja",
      "tipo":"RESISTENTE (LES\u00c3O RB)",
      "qual":"***"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":307,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Ferrugem asi\u00e1tica da soja",
      "tipo":"RESISTENTE (LES\u00c3O RB)",
      "qual":"***"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Cancro da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"O\u00cdDIO",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Podrid\u00e3o parda da haste",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"**"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"*"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Mosaico comum da Soja",
      "tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste",
      "tipo":"RESISTENTE",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Nematoide de galha M. Incognita",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Nematoide de galha M. Javanica",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "nome":"Nematoide de cisto",
      "tipo":"SUSCETIVEL",
      "qual":"N"
    }
  ],
  "destaque":[
    {
      "idCultivar":357,
      "destaque":"Alto potencial produtivo associado a boa ramifica\u00e7\u00e3o;<br \/>\r\nadaptada a antecipa\u00e7\u00e3o de semeadura, permitindo encaixe em sistemas de sucess\u00e3o\/rota\u00e7\u00e3o de culturas;<br \/>\r\nexcelente op\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio para cultivares com a tecnologia i2x com gmr entre 5.6 e 6.0."
    },
    {
      "idCultivar":356,
      "destaque":"Alta performance produtiva, associado a precocidade;<br \/>\r\nexcelente arquitetura de planta com boa ramifica\u00e7\u00e3o;<br \/>\r\nmaior potencial produtivo em altitudes acima de 700 m;<br \/>\r\nporte controlado e adaptado para as diferentes regi\u00f5es da rec 102.<br \/>\r\n"
    },
    {
      "idCultivar":352,
      "destaque":"Estabilidade produtiva, com \u00f3tima sanidade foliar e radicular;<br \/>\r\nexcelente potencial produtivo inclusive em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha meloidogyne javanica."
    },
    {
      "idCultivar":350,
      "destaque":"Alta performance com estabilidade nas regi\u00f5es acima de 500 m, da macrorregi\u00e3o 2;<br \/>\r\npermite semeadura antecipada, encaixando no sistema em sucess\u00e3o\/rota\u00e7\u00e3o da 2\u00aa safra;<br \/>\r\nmoderada resist\u00eancia ao nematoide de galha m. javanica."
    },
    {
      "idCultivar":349,
      "destaque":"Alto potencial produtivo com estabilidade;<br \/>\r\nencaixa no sistema de sucess\u00e3o\/rota\u00e7\u00e3o de uma 2\u00aa safra, com adapta\u00e7\u00e3o para semeadura antecipada em regi\u00f5es que possibilitam esse sistema;<br \/>\r\nna rec 201 do pr, maior potencial produtivo em altitudes acima de 600 m."
    },
    {
      "idCultivar":348,
      "destaque":"Alto potencial produtivo com estabilidade e precocidade;<br \/>\r\npermite semeadura antecipada, encaixando no sistema em sucess\u00e3o\/rota\u00e7\u00e3o da 2\u00aa safra;<br \/>\r\nmaior potencial produtivo em altitudes acima de 700 m."
    },
    {
      "idCultivar":346,
      "destaque":"Ampla adapta\u00e7\u00e3o e estabilidade de produ\u00e7\u00e3o com alta performance produtiva;<br \/>\r\nexcelente potencial produtivo inclusive em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha meloidogyne javanica;<br \/>\r\ntecnologia block\u00ae \u2013 toler\u00e2ncia ao complexo de percevejos."
    },
    {
      "idCultivar":342,
      "destaque":"Melhor desempenho no in\u00edcio da \u00e9poca de semeadura (semeaduras antecipadas);<br \/>\r\nexcelente potencial produtivo tamb\u00e9m em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha meloidogyne javanica."
    },
    {
      "idCultivar":337,
      "destaque":"Alta performance produtiva com previsibilidade;<br \/>\r\n \u00d3tima op\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio para \u00e1reas de soja intacta, com grupo de maturidade relativa entre 5.7 e 6.1;<br \/>\r\nalto potencial de ramifica\u00e7\u00e3o, com estabilidade de porte."
    },
    {
      "idCultivar":336,
      "destaque":"Alto potencial produtivo, com ampla adaptabilidade\/estabilidade, principalmente nas regi\u00f5es baixas e quentes (abaixo de 600m);<br \/>\r\n\u00d3tima op\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio para \u00e1reas de soja intacta, com grupo de maturidade relativa entre 6.0 e 6.4;<br \/>\r\nalto potencial de ramifica\u00e7\u00e3o, com estabilidade de porte."
    },
    {
      "idCultivar":334,
      "destaque":"Produtividade com precocidade, com boa performance em semeaduras antecipadas;<br \/>\r\n\u00d3tima op\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio para \u00e1reas de soja intacta, com grupo de maturidade relativa entre 5.8 e 6.2;<br \/>\r\ntecnologia block\u00ae \u2013 toler\u00e2ncia ao complexo de percevejos."
    },
    {
      "idCultivar":333,
      "destaque":"Alta performance com estabilidade produtiva e ciclo precoce;<br \/>\r\nmoderada resist\u00eancia ao nematoide de galha meloidogyne javanica;<br \/>\r\nop\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio para \u00e1reas de soja intacta, com grupo de maturidade relativa entre 5.6 e 6.0."
    },
    {
      "idCultivar":331,
      "destaque":"Excelente sanidade, aliada ao alto potencial produtivo at\u00e9 em \u00e1reas com presen\u00e7a de nematoides (meloidogyne incognita e meloidogyne javanica, e \u00e0s ra\u00e7as 3 e 14 do nematoide de cisto);<br \/>\r\nop\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio para \u00e1reas de soja intacta, com grupo de maturidade relativa entre 5.9 e 6.1."
    },
    {
      "idCultivar":329,
      "destaque":"Alto potencial produtivo e excelente estabilidade em diferentes \u00e9pocas de semeadura e ambientes de alta fertilidade;<br \/>\r\nop\u00e7\u00e3o produtiva e est\u00e1vel de ref\u00fagio para \u00e1reas de soja intacta, grupo de maturidade relativa entre 6.3 e 6.5, na mrs 2, e entre 7.0 e 7.2 na mrs 3."
    },
    {
      "idCultivar":326,
      "destaque":"Alta produtividade com estabilidade de produ\u00e7\u00e3o;<br \/>\r\ncultivar com tecnologia shield\u00ae \u2013 facilita manejo da ferrugem asi\u00e1tica;<br \/>\r\nalto desempenho tamb\u00e9m em \u00e1reas com infesta\u00e7\u00e3o de nematoide de cisto (ra\u00e7as 3, 4, 4+ e 14)."
    },
    {
      "idCultivar":324,
      "destaque":"Performance produtiva com estabilidade e precocidade;<br \/>\r\nalto peso de sementes;<br \/>\r\nalto teor de prote\u00edna e hilo claro."
    },
    {
      "idCultivar":322,
      "destaque":"Maior toler\u00e2ncia ao complexo de percevejos - tecnologia block\u00ae;<br \/>\r\nalto potencial produtivo com estabilidade."
    },
    {
      "idCultivar":319,
      "destaque":"Alto potencial produtivo, com alto peso de sementes;<br \/>\r\nampla adapta\u00e7\u00e3o de indica\u00e7\u00e3o, estabilidade e moderada resist\u00eancia ao nematoide de galha meloidogyne javanica;<br \/>\r\n\u00d3timo desempenho em semeaduras antecipadas (abertura de plantio), nas diversas regi\u00f5es de indica\u00e7\u00e3o;<br \/>\r\ncultivar favor\u00e1vel ao manejo da ferrugem asi\u00e1tica - tecnologia shield\u00ae.<br \/>\r\n"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "destaque":"Alto potencial produtivo com estabilidade;<br \/>\r\nperformance superior em \u00e1reas com infesta\u00e7\u00e3o de nematoides de galhas (m. incognita e m. javanica);<br \/>\r\nalto teor de prote\u00edna;<br \/>\r\npossui toler\u00e2ncia ao complexo de percevejos que atacam a soja \u2013 tecnologia block\u00ae.<br \/>\r\n"
    },
    {
      "idCultivar":314,
      "destaque":"Excelente potencial produtivo, principalmente nas regi\u00f5es abaixo de 700 m e tamb\u00e9m em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha meloidogyne incognita."
    },
    {
      "idCultivar":312,
      "destaque":"Excelente potencial produtivo tamb\u00e9m em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha meloidogyne javanica;<br \/>\r\nmelhor desempenho em \u00e1reas com altitudes menores que 700 m;<br \/>\r\nciclo e porte que viabilizam a 2\u00aa safra de milho."
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "destaque":"Cultivar precoce com alto potencial produtivo e estabilidade;<br \/>\r\npermite semeadura antecipada, viabilizando a semeadura do milho safrinha na melhor \u00e9poca, nas regi\u00f5es de indica\u00e7\u00e3o da cultivar;<br \/>\r\nresist\u00eancia a podrid\u00e3o radicular de phytophthora."
    },
    {
      "idCultivar":238,
      "destaque":"Cultivar com alto potencial produtivo e estabilidade;<br \/>\r\npermite semeadura antecipada, viabilizando a semeadura do milho safrinha na melhor \u00e9poca, nas regi\u00f5es de indica\u00e7\u00e3o da cultivar na macrorregi\u00e3o soj\u00edcola 2;<br \/>\r\ncultivar com as tecnologias shield\u00ae e block\u00ae, garantindo maior sustentabilidade na lavoura."
    },
    {
      "idCultivar":234,
      "destaque":"Cultivar com alta performance produtiva e est\u00e1vel;<br \/>\r\npermite semeadura antecipada, viabilizando a semeadura do milho safrinha na melhor \u00e9poca, nas regi\u00f5es de indica\u00e7\u00e3o da cultivar, principalmente nas macrorregi\u00f5es 2 e 3;<br \/>\r\ncultivar com \u00f3timo comportamento em \u00e1reas com nematoide de galhas, garantindo maior estabilidade produtiva em \u00e1reas infestadas por m. incognita e\/ou m. javanica."
    },
    {
      "idCultivar":231,
      "destaque":"Alta performance produtiva com estabilidade em toda regi\u00e3o de indica\u00e7\u00e3o;<br \/>\r\nmaior competitividade produtiva nas regi\u00f5es abaixo de 800 m da macrorregi\u00e3o 3;<br \/>\r\npermite semeadura antecipada com \u00f3timo encaixe ao sistema com milho safrinha;<br \/>\r\nestabilidade de porte nas diferentes \u00e9pocas e regi\u00f5es de indica\u00e7\u00e3o de semeadura."
    }
  ],
  "epocaSemeadura":[
    {
      "idCultivar":316,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"201",
      "nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste)",
      "altitude":"At\u00e9 600",
      "ciclo":"117 a 127"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"201",
      "nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste)",
      "altitude":"ACIMA DE 600",
      "ciclo":"117 a 127"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"201",
      "nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema)",
      "altitude":"AT\u00c9 600",
      "ciclo":"117 A 127"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"201",
      "nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema)",
      "altitude":"ACIMA DE 600",
      "ciclo":"117 A 127"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"202",
      "nome":"PR (Noroeste); SP (Sudoeste); MS (Sul)",
      "altitude":"AT\u00c9 600",
      "ciclo":"116 A 125"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"15",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"15",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"15",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"204",
      "nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste)",
      "altitude":"at\u00e9 600",
      "ciclo":"102 A 106"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"14",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "idCultivar":316,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"204",
      "nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste)",
      "altitude":"ACIMA DE 600",
      "ciclo":"102 A 106"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"13",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"#e3e3e3"
    },
    {
      "idCultivar":242,
      "id_regiaoEdafoclimatica":"102",
      "nome":"SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste);",
      "altitude":"ACIMA DE 600M",
      "ciclo":"127 a 133"
    },
    {
      "valor":"-",
      "cor":"gray"
    },
    {
      "valor":"1",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"2",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"3",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"4",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"5",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"6",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"7",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"8",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"9",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"10",
      "cor":"#90EE90"
    },
    {
      "valor":"11",
      "cor":"Yellow"
    },
    {
      "valor":"12",
      "cor":"Yellow"
    }
  ]
};