{"cultivar":[{"idCultivar":"1","nome":"BRS 232","tipoCrescimento":"determinado","corFlor":"ROXA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"MARROM-CLARO","teorMedioProteina":"40.90","teorMedioOleo":"19.50","alturaPlanta":"67cm a 93cm","pesoMedio1000Sementes":"185.00","potencialRamificacao":"alto","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"RESISTENTE","tipoCultivar":"CONVENCIONAL"},{"idCultivar":"2","nome":"BRS 284","tipoCrescimento":"INDETERMINADO","corFlor":"ROXA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"MARROM-CLARO","teorMedioProteina":"36.30","teorMedioOleo":"23.50","alturaPlanta":"90 CM","pesoMedio1000Sementes":"146.00","potencialRamificacao":"ALTO","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"MODERADAMENTE RESISTENTE","tipoCultivar":"CONVENCIONAL"},{"idCultivar":"3","nome":"BRS 1054IPRO","tipoCrescimento":"INDERTEMINADO","corFlor":"ROXA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"MARROM-CLARO","teorMedioProteina":"35.00","teorMedioOleo":"22.90","alturaPlanta":"95 CM","pesoMedio1000Sementes":"180.00","potencialRamificacao":"M\u00c9DIO","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"RESISTENTE","tipoCultivar":"RR"},{"idCultivar":"4","nome":"BRS 433RR","tipoCrescimento":"INDETERMINADO","corFlor":"ROXA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"MARROM-CLARO","teorMedioProteina":"39.40","teorMedioOleo":"20.80","alturaPlanta":"95 CM","pesoMedio1000Sementes":"160.00","potencialRamificacao":"M\u00c9DIO","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"RESISTENTE","tipoCultivar":"INTACTA"},{"idCultivar":"5","nome":"BRS 573","tipoCrescimento":"INDETERMINADO","corFlor":"BRANCA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"MARROM-CLARO","teorMedioProteina":"37.40","teorMedioOleo":"22.10","alturaPlanta":"75 CM","pesoMedio1000Sementes":"157.00","potencialRamificacao":"ALTO","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"RESISTENTE","tipoCultivar":"INTACTA"},{"idCultivar":"6","nome":"BRS 528","tipoCrescimento":"INDETERMINADO","corFlor":"ROXA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"MARROM-CLARO","teorMedioProteina":"36.00","teorMedioOleo":"23.40","alturaPlanta":"78 CM","pesoMedio1000Sementes":"165.00","potencialRamificacao":"M\u00c9DIO","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"RESISTENTE","tipoCultivar":"INTACTA"},{"idCultivar":"7","nome":"BRS 391","tipoCrescimento":"INDETERMINADO","corFlor":"BRANCA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"MARROM-CLARO","teorMedioProteina":"39.30","teorMedioOleo":"20.10","alturaPlanta":"83 CM","pesoMedio1000Sementes":"144.00","potencialRamificacao":"ALTO","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"RESISTENTE","tipoCultivar":"INTACTA"},{"idCultivar":"8","nome":"BRS 1074IPRO","tipoCrescimento":"INDETERMINADO","corFlor":"ROXA","corPubescencia":"CINZA","corHilo":"PRETA IMPERFEITA","teorMedioProteina":"33.90","teorMedioOleo":"24.40","alturaPlanta":"100 CM","pesoMedio1000Sementes":"160.00","potencialRamificacao":"M\u00c9DIO","lancamento":"2020\/2021","fundacao":"FUNDA\u00c7\u00c3O MERIDIONAL","acamamento":"RESISTENTE","tipoCultivar":"RR"}],"GMR":[{"idCultivar":"1","nome":"6.9 (RECs 102, 103 e MRS 2)"},{"idCultivar":"1","nome":"7.4 (RECs 301, 302, 303 e 304)"},{"idCultivar":"2","nome":"6.3 (Recs 102, 103 e MRS 2)"},{"idCultivar":"2","nome":"7.1 (MRS3 e REC 401)"},{"idCultivar":"3","nome":"5.4"},{"idCultivar":"4","nome":"5.8"},{"idCultivar":"5","nome":"7.3"},{"idCultivar":"6","nome":"7.1"},{"idCultivar":"7","nome":"6.4"},{"idCultivar":"8","nome":"6.9 ( REC 202)"},{"idCultivar":"8","nome":"7.4 (RECs 301, 302 e 401)"}],"doenca":[{"idCultivar":"1","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"1","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"1","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"1","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"1","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"1","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"S","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"1","nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"1","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"1","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"2","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"S","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"2","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"O\u00cdDIO","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"3","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"4","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"O\u00cdDIO","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"4","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"4","nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste","tipo":"TOLERANTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"S","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"O\u00cdDIO","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"5","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"5","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"5","nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste","tipo":"TOLERANTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"6","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"6","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"6","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"6","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"6","nome":"O\u00cdDIO","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"6","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"6","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"6","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"6","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"7","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"7","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"7","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"7","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"7","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"7","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"7","nome":"O\u00cdDIO","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"7","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"7","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"Cancro da Haste","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"Mancha \"olho-de-r\u00e3\"","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"Podrid\u00e3o radicular de Phytophthora","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"S","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"Mosaico comum da Soja","tipo":"RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"Podrid\u00e3o parda da haste","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"S"},{"idCultivar":"8","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne javanica","tipo":"MODERADAMENTE RESISTENTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"Nematoide de galha Meloidogyne incognita","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"Nematoide de cisto","tipo":"SUSCETIVEL","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"},{"idCultivar":"8","nome":"V\u00edrus da Necrose da Haste","tipo":"TOLERANTE","resistenciaCampo":"N","avaliacaoCampo":"N"}],"destaque":[{"destaque":"Excelente potencial produtivo, principalmente nas regi\u00f5es acima de 700m;"},{"destaque":"Excelente potencial produtivo tamb\u00e9m em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha Meloidogyne incognita;"},{"destaque":"Alto teor de prote\u00edna;"},{"destaque":"Excelente potencial produtivo tamb\u00e9m em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha Meloidogyne javanica;"},{"destaque":"Melhor Desempenho em \u00e1reas com Altitudes menores que 700m"},{"destaque":"Ciclo e porte de viabilizam a 2\u00aa Safra de Milho"},{"destaque":"Alto potencial produtivo com estabilidade e precocidade;"},{"destaque":"Permite semeadura antecipada, encaixando no sistema em sucess\u00e3o\/rota\u00e7\u00e3o da 2\u00aa safra;"},{"destaque":"Excelente potencial produtivo, principalmente nas regi\u00f5es acima de 700m;"},{"destaque":"Alta performance com estabilidade produtiva e ciclo precoce;"},{"destaque":"Moderada resist\u00eancia ao nematoide de galha Meloidogyne Javanica;"},{"destaque":"Op\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio para \u00e1reas de soja INTACTA, com grupo de Maturidade relativa entre 5.6 e 6.0;"},{"destaque":"Alta performance produtiva com estabilidade em toda regi\u00e3o de indica\u00e7\u00e3o;"},{"destaque":"Maior competitividade produtiva nas regi\u00f5es abaixo de 800 m da macroregi\u00e3o 3;"},{"destaque":"Permite semeadura antecipada com \u00f3timo encaixe ao sistema com milho safrinha;"},{"destaque":"Estabilidade de porte nas diferentes \u00e9pocas e regi\u00f5es de indica\u00e7\u00e3o de semeadura;"},{"destaque":"Alta previsibilidade produtiva aliada \u00e0 precocidade para a regi\u00e3o de indica\u00e7\u00e3o;"},{"destaque":"Permite semeadura de uma segunda safra, em sucess\u00e3o e\/ou rota\u00e7\u00e3o de culturas;"},{"destaque":"Melhor Desempenho em \u00e1reas com Altitudes menores que 600m"},{"destaque":"Alto potencial produtivo com estabilidade;"},{"destaque":"Performance superior em \u00e1reas com infesta\u00e7\u00e3o de nematoides de galhas (M. incognita e M. Javanica);"},{"destaque":"Alto teor de prote\u00edna;"},{"destaque":"Possui toler\u00e2ncia ao complexo de percevejos que atacam a soja - Tecnologia Block \u00ae"},{"destaque":"Estabilidade produtiva, com \u00f3tima sanidade foliar e radicular"},{"destaque":"Excelente potencial produtivo inclusive em \u00e1reas com a presen\u00e7a do nematoide de galha Meloidogyne Javanica"}],"epocaSemeadura":[{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"11|T","out4":"10","nov1":"10","nov2":"10","nov3":"10","nov4":"11","dez1":"11|T","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"127 a 140"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"12|T","out4":"11","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"11","nov4":"12","dez1":"12|T","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"127 a 140"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"PR (Nordeste); SP (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"12|T","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"11","nov4":"12","dez1":"12|T","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"130 a 141"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"SC (Centro-Norte) e Serra Geral; PR (Centro-Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"11|T","out4":"10","nov1":"10","nov2":"10","nov3":"10","nov4":"11","dez1":"11|T","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"130 a 141"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"14|T","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"13","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"118 a 125"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"13|T","out4":"13","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"12","nov4":"13|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"118 a 125"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"13|T","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"12","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"118 a 125"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"12|T","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"11","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"118 a 125"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"4","nome":"PR (Noroeste); SP (Sudoeste); MS (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"15|T","out4":"14","nov1":"14","nov2":"14","nov3":"14","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"114 a 122"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"5","nome":"SP (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"14|T","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"13","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"117 a 125"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"5","nome":"SP (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"15|T","out4":"14","nov1":"14","nov2":"14","nov3":"14","nov4":"15|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"117 a 125"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"6","nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"12|T","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"12","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"116 a 127"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"6","nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"13|T","out4":"13","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"13","nov4":"13|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"116 a 127"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"16|T","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"16","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"106 a 110"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"17|T","out4":"17","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"106 a 110"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"16|T","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"16","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"105 a 108"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"18|T","out4":"18","nov1":"17","nov2":"17","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"105 a 108"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"17|T","out4":"17","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"108 a 113"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"16|T","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"16","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"108 a 113"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"11","nome":"GO (Centro);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"18|T","out4":"18","nov1":"18","nov2":"18","nov3":"18","nov4":"18|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"112 a 115"},{"idCultivar":"1","id_regiaoEdafoclimatica":"11","nome":"GO (Centro);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"","out3":"17|T","out4":"17","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"112 a 115"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"12|T","out2":"11","out3":"10","out4":"9","nov1":"9","nov2":"9","nov3":"10","nov4":"10","dez1":"11","dez2":"12|T","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"126 a 131"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste);","set3":"","set4":"13|T","out1":"13","out2":"12","out3":"11","out4":"10","nov1":"10","nov2":"10","nov3":"11","nov4":"11","dez1":"12","dez2":"13|T","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"126 a 131"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"PR (Nordeste); SP (Sul);","set3":"","set4":"13|T","out1":"12","out2":"12","out3":"11","out4":"10","nov1":"10","nov2":"10","nov3":"10","nov4":"11","dez1":"12","dez2":"12|T","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"119 a 131"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"SC (Centro-Norte) e Serra Geral; PR (Centro-Sul);","set3":"","set4":"","out1":"12|T","out2":"11","out3":"10","out4":"9","nov1":"9","nov2":"9","nov3":"10","nov4":"11","dez1":"11","dez2":"12|T","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"119 a 131"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema);","set3":"","set4":"","out1":"13|T","out2":"13","out3":"12","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"11|T","nov4":"11|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"108 a 126"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste);","set3":"14|T","set4":"13","out1":"13","out2":"12","out3":"12","out4":"11","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"11|T","nov4":"11|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"108 a 126"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema);","set3":"","set4":"13|T","out1":"12","out2":"12","out3":"11","out4":"11","nov1":"10","nov2":"10","nov3":"10|T","nov4":"10|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"108 a 126"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste);","set3":"13|T","set4":"12","out1":"12","out2":"11","out3":"11","out4":"10","nov1":"10","nov2":"10","nov3":"10|T","nov4":"10|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"108 a 126"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"4","nome":"PR (Noroeste); SP (Sudoeste); MS (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"14|T","out2":"14","out3":"13","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"13","nov4":"13|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"108 a 118"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"5","nome":"SP (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"14|T","out1":"13","out2":"13","out3":"12","out4":"12","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"12","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"108 a 126"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"5","nome":"SP (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"14|T","out2":"14","out3":"13","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"13","nov4":"13|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"108 a 126"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"6","nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"13|T","out1":"12","out2":"12","out3":"11","out4":"11","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"11|T","nov4":"11|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"106 a 113"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"6","nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"13|T","out2":"13","out3":"12","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"11|T","nov4":"11|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"106 a 113"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"18|T","out2":"17","out3":"16","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"15|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"100 a 112"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"18|T","out3":"17","out4":"17","nov1":"17","nov2":"17","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"100 a 112"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"17|T","out3":"17","out4":"17","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"16","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"98 a 108"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"18|T","out3":"18","out4":"18","nov1":"17","nov2":"17","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"98 a 108"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"18|T","out3":"18","out4":"18","nov1":"17","nov2":"17","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"104 a 115"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"","out1":"18|T","out2":"17","out3":"16","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"15|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"104 a 115"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"10","nome":"GO (Leste); MG (Noroeste; e DF","set3":"","set4":"","out1":"17|T","out2":"16","out3":"15","out4":"15","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"104 a 108"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"11","nome":"GO (Centro); MT (Sul)","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"19|T","out3":"18","out4":"18","nov1":"18","nov2":"18","nov3":"18","nov4":"18|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"100 a 107"},{"idCultivar":"2","id_regiaoEdafoclimatica":"11","nome":"GO (Centro); MT (Sul)","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"18|T","out3":"18","out4":"17","nov1":"17","nov2":"17","nov3":"17","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"100 a 107"},{"idCultivar":"3","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"RS (Plantal M\u00e9dio); SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste)","set3":"","set4":"15|T","out1":"14","out2":"14","out3":"13","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"13|T","nov4":"","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"121 a 126"},{"idCultivar":"3","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"RS (Plantal M\u00e9dio); SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste)","set3":"","set4":"16|T","out1":"15","out2":"14","out3":"13","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13|T","nov3":"14|T","nov4":"","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"121 a 126"},{"idCultivar":"3","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"SC (Centro-Norte e Serra Geral); PR (Centro-Sul)","set3":"","set4":"15|T","out1":"14","out2":"14","out3":"13","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"13|T","nov4":"","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"109 a 118"},{"idCultivar":"3","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"PR (Nordeste); SP (Sul);","set3":"","set4":"16|T","out1":"15","out2":"14","out3":"13","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"14|T","nov4":"","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"109 a 118"},{"idCultivar":"4","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste);","set3":"15|T","set4":"15|T","out1":"14","out2":"13","out3":"13","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"12","nov4":"13|T","dez1":"13|T","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"120 a 136"},{"idCultivar":"4","id_regiaoEdafoclimatica":"1","nome":"SC (Oeste e Nordeste); PR (Sudoeste);","set3":"","set4":"16|T","out1":"15|T","out2":"14","out3":"14","out4":"13","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"13","nov4":"14|T","dez1":"14|T","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"120 a 136"},{"idCultivar":"4","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"SC (Centro-Norte) e Serra Geral; PR (Centro-Sul);","set3":"","set4":"","out1":"14|T","out2":"13","out3":"13","out4":"12","nov1":"11","nov2":"11","nov3":"12","nov4":"13|T","dez1":"13|T","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"117 a 124"},{"idCultivar":"4","id_regiaoEdafoclimatica":"2","nome":"PR (Nordeste); SP (Sul);","set3":"","set4":"14|T","out1":"13","out2":"13","out3":"12","out4":"12","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"13","nov4":"14|T","dez1":"14|T","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"117 a 124"},{"idCultivar":"4","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema);","set3":"","set4":"15|T","out1":"14","out2":"14","out3":"13","out4":"13","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"12","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"105 a 112"},{"idCultivar":"4","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste);","set3":"15|T","set4":"14|T","out1":"14","out2":"13","out3":"12","out4":"12","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"12","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"105 a 112"},{"idCultivar":"5","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"18|T","out2":"17","out3":"17","out4":"16","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"16","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"105 a 110"},{"idCultivar":"5","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"18|T","out1":"17","out2":"16","out3":"16","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"105 a 110"},{"idCultivar":"5","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"18|T","out2":"18","out3":"17","out4":"17","nov1":"17","nov2":"16","nov3":"16","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"106 a 115"},{"idCultivar":"5","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"18|T","out1":"17","out2":"17","out3":"16","out4":"16","nov1":"16","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"106 a 115"},{"idCultivar":"5","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"","out1":"17|T","out2":"17","out3":"17","out4":"17","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"16","nov4":"17|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"103 a 121"},{"idCultivar":"5","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"17|T","out1":"16","out2":"16","out3":"15","out4":"15","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"103 a 121"},{"idCultivar":"6","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"18|T","out2":"16","out3":"16","out4":"15","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15|T","nov4":"","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"103 a 109"},{"idCultivar":"6","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"15|T","out1":"15|T","out2":"15","out3":"15","out4":"14","nov1":"14","nov2":"14","nov3":"14|T","nov4":"","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"103 a 109"},{"idCultivar":"6","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"17|T","out3":"17","out4":"17","nov1":"17","nov2":"16","nov3":"16","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"105 a 107"},{"idCultivar":"6","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"17|T","out2":"16","out3":"16","out4":"16","nov1":"16","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"15|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"105 a 107"},{"idCultivar":"6","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"","out1":"17|T","out2":"17","out3":"17","out4":"17","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"16","nov4":"16|T","dez1":"16|T","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":"112 a 120"},{"idCultivar":"6","id_regiaoEdafoclimatica":"9","nome":"MG (Tri\u00e2ngulo e Alto Parana\u00edba); GO (Sudeste);","set3":"","set4":"18|T","out1":"17|T","out2":"16","out3":"16","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"15|T","dez1":"16|T","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":"112 a 120"},{"idCultivar":"7","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"14|T","out3":"14","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"14","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"7","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"14|T","out3":"14","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"14","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"7","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Norte); SP (M\u00e9dio Paranapanema);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"13|T","out3":"13","out4":"12","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"13","nov4":"13|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"7","id_regiaoEdafoclimatica":"3","nome":"PR (Oeste e Centro-Oeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"13|T","out3":"13","out4":"12","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"13","nov4":"13|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"7","id_regiaoEdafoclimatica":"4","nome":"PR (Noroeste); SP (Sudoeste); MS (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"15|T","out3":"15","out4":"14","nov1":"14","nov2":"14","nov3":"14","nov4":"15|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"7","id_regiaoEdafoclimatica":"6","nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"13|T","out3":"13","out4":"12","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"12","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"7","id_regiaoEdafoclimatica":"6","nome":"MS (Centro-Sul e Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"","out2":"14|T","out3":"14","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"14","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"8","id_regiaoEdafoclimatica":"4","nome":"PR (Noroeste); SP (Sudoeste); MS (Sul);","set3":"","set4":"14|T","out1":"13","out2":"13","out3":"13","out4":"13","nov1":"12","nov2":"12","nov3":"12","nov4":"12|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"8","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"","out1":"16|T","out2":"15","out3":"15","out4":"14","nov1":"14","nov2":"14","nov3":"14","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"8","id_regiaoEdafoclimatica":"7","nome":"MS (Centro-Norte); GO (Sudoeste);","set3":"","set4":"15|T","out1":"15","out2":"14","out3":"14","out4":"13","nov1":"13","nov2":"13","nov3":"13","nov4":"13|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"8","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"16|T","out2":"16","out3":"16","out4":"16","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"15|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"8","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"MT (Sul); GO (Centro);","set3":"20|T","set4":"18","out1":"18","out2":"16","out3":"15","out4":"15","nov1":"15","nov2":"15","nov3":"15","nov4":"16|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"8","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"SP (Norte); MG (Vale do Rio Grande); GO (Sul);","set3":"","set4":"","out1":"15|T","out2":"15","out3":"15","out4":"15","nov1":"14","nov2":"14","nov3":"14","nov4":"14|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"ACIMA DE 600M","ciclo":""},{"idCultivar":"8","id_regiaoEdafoclimatica":"8","nome":"MT (Sul); GO (Centro);","set3":"20|T","set4":"20|T","out1":"18","out2":"18","out3":"16","out4":"16","nov1":"16","nov2":"16","nov3":"16","nov4":"18|T","dez1":"","dez2":"","altitude":"AT\u00c9 600M","ciclo":""}],"fertSolo":[{"idCultivar":"1","nome":"2"},{"idCultivar":"1","nome":"3"},{"idCultivar":"2","nome":"2"},{"idCultivar":"2","nome":"3"},{"idCultivar":"3","nome":"3"},{"idCultivar":"4","nome":"3"},{"idCultivar":"5","nome":"2"},{"idCultivar":"5","nome":"3"},{"idCultivar":"6","nome":"3"},{"idCultivar":"7","nome":"2"},{"idCultivar":"7","nome":"3"},{"idCultivar":"8","nome":"2"},{"idCultivar":"8","nome":"3"}]}